咩料有個學生身上剩係得手套俾人拉咗

發夢聽人講當時仲有個人身上面得包薯片都俾人拉
而佢哋係冇去過佔領區
警察而家真係好撚惡 就連喺上環咁遠行過都要拉
仲有一個身上面乜都冇無端端俾人話佢遊蕩捉咗返去
香港警察 無理執法

Push

Push 希望大家幫下班學生

補充番聽講罪名仲要係藏有物品作非法用途
你話離唔離譜 班學生根本乜都冇做過
我相信佢哋並唔係個別例子 呢幾日都聽到好多呢啲事發生
再咁樣俾人拉落去 我哋冇人會再夠膽出嚟

人手置頂

聽講接受左眾志訪問 但係好似未出

推

Push 希望多啲人留意到

pish

唉

cls

聽返嗰幾個當事人講
當時附近都有幾個人一齊俾人拉咗
班警察唔知係咪為咗方便做嘢
就將呢班學生同埋附近嗰幾個人設定為同夥
但其實佢哋話唔識嘅

成個社會變得好可怕
點解警察可以亂咁拉人 明明身上攜帶呢啲物品唔犯法
而佢哋更加唔係呢個集會現場 竟然都可以告佢哋
香港去到呢一刻到底仲係唔係香港

呢一班無辜受害嘅學生好需要輿論支持

白色恐怖

中共為咗維持佢嘅極權統治，乜都可以做得出

希望大家唔好淨係留低正評可以幫手推
望住佢哋我覺得好慚愧 明明自己係成年人但係乜都做唔到
自己仲要身處外地 以後就享受佢哋用前途為我地爭取返嚟嘅權益
到底我哋仲可以做啲咩

欲加之罪何患無辭

根本就唔合理今日仲要拉咗啲派傳單嘅學生返警署

求下大家俾啲關注
好多學生都需要幫助 呢一個接受訪問嘅我諗只係冰山一角

人手置頂 集思廣益